屎家軍單嘢好多人個重點錯晒

以屎萊姆為首嘅屎家軍的確係間接/直接有收政府錢 但個問題根本唔係佢哋係唔係偽黃
屎家軍好多係黃同收政府錢完全冇衝突

問題在於 deer話收中資錢都可以保留意志 當佢真係承受到以後好可能俾共產黨封殺嘅問題 好似杜生咁 咁其他屎家軍呢？邊個保證到咁到時佢哋會唔會變晒護旗手咁噤聲？

由始至終個重點都係屎家軍咁大個利益集團 如果港共突然用斷佢哋米路做威脅 佢哋仲保唔保持到deer講嘅意志？
(當然慕容好難分析得咁仔細 佢做咗呢條片講到咁多問題已經好勁 但佢幅圖的確可能令大家錯重點去咗屎家軍係咪黃度)

所以慕容話建立返個黃色YT8聯盟係完全冇錯
冇一個保證不受收買同統戰嘅經濟圈/經濟來源 一個藝人/KOL點黃都好都未必可以好似杜生咁承受到共產黨全面封殺嘅壓力 尤其是喺香港咁多奶共/直頭紅嘅公司

所以大家唔好將個重點spin走去偽黃度 要將拒絕依賴中國人市場嘅吸毒思維放到生活每一個角落先係重點 而要做到呢點黃色經濟圈就係正解

由始至終黃色經濟圈嘅目標都係建立起屬於真香港人嘅勢力

大家推完黃色YT圈好推其他戰線喇 舊屎同細B不嬲都鳩㗎啦 但關我春事咩

唔好唔記得五毛一直開緊工 只需要幫手係咁spin延續話題大家咪唔洗再傾行動po

仲未計屎家軍核心果幾個既fans又會係到spin走佢地係垃圾依個重點

其實bob叔話佢地係真黃 但絕對係垃圾 依句已經足夠歸納件事

最重要係大家要睇清依班係咩人 唔好比機會佢地灌輸錯既價值觀/垃圾文化比大眾 另外仲有好多youtuber/kol係值得支持

所以我咪話發展好黃色YT圈咪得 推其他戰線仲實際過討論佢哋黃定唔黃 至於依班人垃圾唔係第一日嘅事...

個重點唔係佢收邊個錢
而係佢將啲錢用去邊
我收正苦錢請人食沙律你咬我食咩連登仔

你嘅邏輯等於：

All in all, 其實就係大家好不齒有班拍片搵食嘅人，喺度呃細路，同埋疑似已經壯大到可以成為界別主導，從而蠶食業介嘅所謂對手...

當然... 其他佢哋圍內仲有其他花生，如金魚缸雞...

至於有冇做gov喉舌，就唔駛依家即係話有定冇嘅... 將來一有呢，你一定會發現到，到時佢就自然冚家富㗎啦...

總之，哩班係垃圾，教識啲細路點identify 佢哋出嚟就可以，冇人想理呀邊個邊個有冇畀隻人形豬屌... 關我鳩事...